\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ziehharmonika} 
\index[in]{Ziehharmonika}
\index[in]{Nicht fürs Süße}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Ziehharmonika}
\index[vw]{Autoren!Theodor Kramer!Nicht fürs Süße}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nichtfurssusse} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. L\=eer, verf\=ilzt ist m\=eine T\=asche \=und durchl\="ochert \=ist der H\=ut;\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
2. Leer, verfilzt ist meine Tasche und durchl"ochert ist der Hut;\\

d\=ass ich l\=eb', das H\=erz aus Asche, m\=acht: Aus Br\=anntwein \=ist mein Bl\=ut.\kill
\>\bf C\>\bf E\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
dass ich leb', das Herz aus Asche, macht: Aus Branntwein ist mein Blut.\\

L\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=a,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Lai la lai lai lai la lai lai lai la lai lai lai la la,\\

d\=ass ich l\=eb', das H\=erz aus Asche, m\=acht: Aus Br\=anntwein \=ist mein Bl\=ut.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
dass ich leb', das Herz aus Asche, macht: Aus Branntwein ist mein Blut.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. L\=ie"s' das S\=alz der Tr\="anen Sp\=uren, w\="aren m\=eine G\=ucker bl\=ind;\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
3. Lie"s' das Salz der Tr"anen Spuren, w"aren meine Gucker blind;\\

m\=eine L\=iebsten s\=ind die Huren, m\=ir Ges\=ellen St\=aub und W\=ind.\kill
\>\bf C\>\bf E\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
meine Liebsten sind die Huren, mir Gesellen Staub und Wind.\\

L\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=a,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Lai la lai lai lai la lai lai lai la lai lai lai la la,\\

m\=eine L\=iebsten s\=ind die Huren, m\=ir Ges\=ellen St\=aub und W\=ind.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
meine Liebsten sind die Huren, mir Gesellen Staub und Wind.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. D\=as Fals\=ett, das m\="ocht' um\=armen, d\=och das G\=anze tr\="agt der B\=a"s;\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
4. Das Falsett, das m"ocht' umarmen, doch das Ganze tr"agt der Ba"s;\\

h\=ab' Erb\=armen, br\=auch' Erbarmen, d\=och zu\=innerst h\=aust der H\=ass.\kill
\>\bf C\>\bf E\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
hab' Erbarmen, brauch' Erbarmen, doch zuinnerst haust der Hass.\\

L\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=a,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Lai la lai lai lai la lai lai lai la lai lai lai la la,\\

h\=ab' Erb\=armen, br\=auch' Erbarmen, d\=och zu\=innerst h\=aust der H\=ass.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
hab' Erbarmen, brauch' Erbarmen, doch zuinnerst haust der Hass.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. W\=ei"s zu v\=iel und m\="ocht' doch tr\="aumen w\=ie der \=Echs im S\=onnensch\=ein;\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
5. Wei"s zu viel und m"ocht' doch tr"aumen wie der Echs im Sonnenschein;\\

l\=eeres Br\=ausen \=in den B"aumen, br\=aus' f"ur m\=ich, nick' tr\="ag' ich \=ein!\kill
\>\bf C\>\bf E\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
leeres Brausen in den B"aumen, braus' f"ur mich, nick' tr"ag' ich ein!\\

L\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=a,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Lai la lai lai lai la lai lai lai la lai lai lai la la,\\

l\=eeres Br\=ausen \=in den B"aumen, br\=aus' f"ur m\=ich, nick' tr\="ag' ich \=ein!\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
leeres Brausen in den B"aumen, braus' f"ur mich, nick' tr"ag' ich ein!\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. D\=arf nicht r\=uh'n, muss Str\=a"sen w\=eiter; d\=enn bald b\=in ich n\=icht mehr d\=a.\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf C\>\bf G\\
6. Darf nicht ruh'n, muss Stra"sen weiter; denn bald bin ich nicht mehr da.\\

\=Und es sp\=ielt die St\=adt kein zweiter s\=o die Z\=iehharm\=onik\=a.\kill
\>\bf C\>\bf E\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
Und es spielt die Stadt kein zweiter so die Ziehharmonika.\\

L\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=ai lai l\=ai la l\=a,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf a\\
Lai la lai lai lai la lai lai lai la lai lai lai la la,\\

\=Und es sp\=ielt die St\=adt kein zweiter s\=o die Z\=iehharm\=onik\=a.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf e\>\bf a\\
und es spielt die Stadt kein zweiter so die Ziehharmonika.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Theodor Kramer - Weise: Singekreis Silberburg\\
MO: 139
\end{angaben}
